希望掛八號 但七點前落波

當市民狗咁撚

過6點都當你贏 仲7點

6點大部分都仲照常，89點落又可以玩翻工online

lm等睇推舊po

點會啊
天文台好精，出定哂口術比足時間人返工架啦

登到 無風都八號